====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Tout du moins rien qui ressemble aux images séduisantes des livres d ' archi tecture , rien qui évoque les modèles photogéniques , rien non plus que l ' on pourrait comparer aux paradisiaques images de synthèses qui encombrent les publications .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

